原來金球大熱唔經唔覺落左係雲迪克度

整個歐國聯出黎結果幫左雲迪克登基
丙朗會唔會故意輸 等個5:5 繼續落去

歐國聯=美洲盃
國際盃 朗>斯